H&M依家係黃店定藍店

深藍轉深黃

綠店

牆頭草
可免則免

綠，兩邊得罪晒。

如果佢支持香港警察執法
但又唔用新疆棉
係咪會lag機

藍啦
我2014年之前支持警察
之後反驚暴都做唔到黃絲

香港: 藍
外國: 黃

我見你係前線最勇武果批喎

總公司： 反血棉
港： 藍

公司order
要搵啲傻仔低級熱民做爛頭卒

條撚樣速龍 勁勇武咁係前線打靚仔 你做乜

哇
咁冇底線？

H&M香港區都係芝麻人睇，點會唔藍